LIHKG 係咁彈app

我用iPhone 6
成日都彈app 有無巴打都係咁

冇彈，但係成日留言出現錯誤